下隻南方能源， 北方礦業00433？？

下隻南方能源， 北方礦業00433？？

炒哂東南西北

東：東方在線
南：南方能源
西：
北：北方礦業

西部水泥

屌，原來真係有呢隻股

仲要炒起好多。。哈哈

入了30萬股支持下

邊隻？

433

其實多數都係卡係0.033-35

要升既係咪已升曬

感覺似係

留意到 但一早已爆升食唔到

仲有得食

bookmarked

宜家走執$500

可唔可以炒下隻西王特鋼 1.08 20手

依家0.77 再低D聽日幫你入少少

呢隻 不了

呢隻十年前炒過，剛畢業靠佢賺咗廿幾萬

加埋隻中車

我都係諗緊汁走定留低

等下望0.04

今朝一入即輸

高追係要坐下，睇下今日穿唔穿到上去

入少少玩下先

Same

溫馨提示, 呢隻野既清盤呈請未完ga

啫係點可唔可以講多啲

即係唔好玩身家, 一陣比人清盤真係化灰, 不過都仲可以玩多幾日, 清盤單野延期到9月30

幾多係手？

玩完了

仲笑

等星期一有冇機?

走左一半 留一半下星期一

我有15手，你有幾多手？

30

即係同我一樣留15手下星期一？

留左30呀

唔算好多姐

學生 無錢

【請即課金】
「反濫權大控訴眾籌計劃」

-------------------------------------------------

【活動消息】
「927 關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

-------------------------------------------------

下次唔好咁勇啦,好易輸到pk

學生學下玩無所謂，但要識止蝕，同埋最緊要唔好用借番黎既錢玩